就算係國貨城 始終都係 香港人既國貨城 好感動

以後唱完 數碼暴龍 可唔可以唱埋 爆旋陀螺？